i = 0 lf = 1 rg = 4 ----> i = 1 lf = 2 rg = 4
i = 1 lf = 2 rg = 4 ----> i = 0 lf = 2 rg = 1
i = 0 lf = 3 rg = 4 ----> i = 1 lf = 4 rg = 4
i = 1 lf = 4 rg = 4 ----> i = 0 lf = 4 rg = 3
i = 1 lf = 4 rg = 4 ----> i = 0 lf = 4 rg = 3
ans = -19
i = 0 lf = 3 rg = 4 ----> i = 1 lf = 5 rg = 4
i = 0 lf = 3 rg = 4 ----> i = 1 lf = 3 rg = 3
i = 1 lf = 3 rg = 3 ----> i = 0 lf = 3 rg = 2
i = 1 lf = 3 rg = 3 ----> i = 0 lf = 3 rg = 2
ans = -26
i = 0 lf = 3 rg = 4 ----> i = 1 lf = 3 rg = 2
ans = 7
i = 1 lf = 2 rg = 4 ----> i = 0 lf = 2 rg = 2
i = 0 lf = 4 rg = 4 ----> i = 1 lf = 5 rg = 4
i = 0 lf = 4 rg = 4 ----> i = 1 lf = 4 rg = 3
ans = -19
i = 1 lf = 2 rg = 4 ----> i = 0 lf = 2 rg = 3
i = 1 lf = 2 rg = 4 ----> i = 0 lf = 2 rg = 3
i = 0 lf = 2 rg = 3 ----> i = 1 lf = 3 rg = 3
i = 0 lf = 2 rg = 3 ----> i = 1 lf = 4 rg = 3
i = 0 lf = 2 rg = 3 ----> i = 1 lf = 2 rg = 2
i = 1 lf = 2 rg = 2 ----> i = 0 lf = 2 rg = 1
i = 1 lf = 2 rg = 2 ----> i = 0 lf = 2 rg = 1
ans = -6
i = 0 lf = 2 rg = 3 ----> i = 1 lf = 2 rg = 1
ans = 20
i = 1 lf = 2 rg = 4 ----> i = 0 lf = 2 rg = 2
i = 0 lf = 2 rg = 2 ----> i = 1 lf = 3 rg = 2
i = 0 lf = 2 rg = 2 ----> i = 1 lf = 2 rg = 1
ans = -6
i = 1 lf = 2 rg = 4 ----> i = 0 lf = 2 rg = 1
ans = -45
i = 0 lf = 1 rg = 4 ----> i = 1 lf = 3 rg = 4
i = 1 lf = 3 rg = 4 ----> i = 0 lf = 3 rg = 2
i = 1 lf = 3 rg = 4 ----> i = 0 lf = 3 rg = 3
i = 1 lf = 3 rg = 4 ----> i = 0 lf = 3 rg = 3
i = 0 lf = 3 rg = 3 ----> i = 1 lf = 4 rg = 3
i = 0 lf = 3 rg = 3 ----> i = 1 lf = 3 rg = 2
ans = -26
i = 1 lf = 3 rg = 4 ----> i = 0 lf = 3 rg = 2
ans = -45
i = 0 lf = 1 rg = 4 ----> i = 1 lf = 4 rg = 4
i = 0 lf = 1 rg = 4 ----> i = 1 lf = 5 rg = 4
i = 0 lf = 1 rg = 4 ----> i = 1 lf = 1 rg = 3
i = 1 lf = 1 rg = 3 ----> i = 0 lf = 1 rg = 0
i = 1 lf = 1 rg = 3 ----> i = 0 lf = 1 rg = 1
i = 1 lf = 1 rg = 3 ----> i = 0 lf = 1 rg = 2
i = 1 lf = 1 rg = 3 ----> i = 0 lf = 1 rg = 2
i = 0 lf = 1 rg = 2 ----> i = 1 lf = 2 rg = 2
i = 0 lf = 1 rg = 2 ----> i = 1 lf = 3 rg = 2
i = 0 lf = 1 rg = 2 ----> i = 1 lf = 1 rg = 1
i = 1 lf = 1 rg = 1 ----> i = 0 lf = 1 rg = 0
i = 1 lf = 1 rg = 1 ----> i = 0 lf = 1 rg = 0
ans = 4
i = 0 lf = 1 rg = 2 ----> i = 1 lf = 1 rg = 0
ans = 10
i = 1 lf = 1 rg = 3 ----> i = 0 lf = 1 rg = 1
i = 0 lf = 1 rg = 1 ----> i = 1 lf = 2 rg = 1
i = 0 lf = 1 rg = 1 ----> i = 1 lf = 1 rg = 0
ans = 4
i = 1 lf = 1 rg = 3 ----> i = 0 lf = 1 rg = 0
ans = -32
i = 0 lf = 1 rg = 4 ----> i = 1 lf = 1 rg = 2
i = 1 lf = 1 rg = 2 ----> i = 0 lf = 1 rg = 0
i = 1 lf = 1 rg = 2 ----> i = 0 lf = 1 rg = 1
i = 1 lf = 1 rg = 2 ----> i = 0 lf = 1 rg = 1
i = 1 lf = 1 rg = 2 ----> i = 0 lf = 1 rg = 0
ans = -6
i = 0 lf = 1 rg = 4 ----> i = 1 lf = 1 rg = 1
i = 0 lf = 1 rg = 4 ----> i = 1 lf = 1 rg = 0
ans = 49
49
i = 0 lf = 1 rg = 4 ----> i = 1 lf = 2 rg = 4
i = 1 lf = 2 rg = 4 ----> i = 0 lf = 2 rg = 1
i = 0 lf = 3 rg = 4 ----> i = 1 lf = 4 rg = 4
i = 1 lf = 4 rg = 4 ----> i = 0 lf = 4 rg = 3
i = 1 lf = 4 rg = 4 ----> i = 0 lf = 4 rg = 3
ans = 10
i = 0 lf = 3 rg = 4 ----> i = 1 lf = 5 rg = 4
i = 0 lf = 3 rg = 4 ----> i = 1 lf = 3 rg = 3
i = 1 lf = 3 rg = 3 ----> i = 0 lf = 3 rg = 2
i = 1 lf = 3 rg = 3 ----> i = 0 lf = 3 rg = 2
ans = 6
i = 0 lf = 3 rg = 4 ----> i = 1 lf = 3 rg = 2
ans = 10
i = 1 lf = 2 rg = 4 ----> i = 0 lf = 2 rg = 2
i = 0 lf = 4 rg = 4 ----> i = 1 lf = 5 rg = 4
i = 0 lf = 4 rg = 4 ----> i = 1 lf = 4 rg = 3
ans = 10
i = 1 lf = 2 rg = 4 ----> i = 0 lf = 2 rg = 3
i = 1 lf = 2 rg = 4 ----> i = 0 lf = 2 rg = 3
i = 0 lf = 2 rg = 3 ----> i = 1 lf = 3 rg = 3
i = 0 lf = 2 rg = 3 ----> i = 1 lf = 4 rg = 3
i = 0 lf = 2 rg = 3 ----> i = 1 lf = 2 rg = 2
i = 1 lf = 2 rg = 2 ----> i = 0 lf = 2 rg = 1
i = 1 lf = 2 rg = 2 ----> i = 0 lf = 2 rg = 1
ans = 3
i = 0 lf = 2 rg = 3 ----> i = 1 lf = 2 rg = 1
ans = 6
i = 1 lf = 2 rg = 4 ----> i = 0 lf = 2 rg = 2
i = 0 lf = 2 rg = 2 ----> i = 1 lf = 3 rg = 2
i = 0 lf = 2 rg = 2 ----> i = 1 lf = 2 rg = 1
ans = 3
i = 1 lf = 2 rg = 4 ----> i = 0 lf = 2 rg = 1
ans = 10
i = 0 lf = 1 rg = 4 ----> i = 1 lf = 3 rg = 4
i = 1 lf = 3 rg = 4 ----> i = 0 lf = 3 rg = 2
i = 1 lf = 3 rg = 4 ----> i = 0 lf = 3 rg = 3
i = 1 lf = 3 rg = 4 ----> i = 0 lf = 3 rg = 3
i = 0 lf = 3 rg = 3 ----> i = 1 lf = 4 rg = 3
i = 0 lf = 3 rg = 3 ----> i = 1 lf = 3 rg = 2
ans = 6
i = 1 lf = 3 rg = 4 ----> i = 0 lf = 3 rg = 2
ans = 10
i = 0 lf = 1 rg = 4 ----> i = 1 lf = 4 rg = 4
i = 0 lf = 1 rg = 4 ----> i = 1 lf = 5 rg = 4
i = 0 lf = 1 rg = 4 ----> i = 1 lf = 1 rg = 3
i = 1 lf = 1 rg = 3 ----> i = 0 lf = 1 rg = 0
i = 1 lf = 1 rg = 3 ----> i = 0 lf = 1 rg = 1
i = 1 lf = 1 rg = 3 ----> i = 0 lf = 1 rg = 2
i = 1 lf = 1 rg = 3 ----> i = 0 lf = 1 rg = 2
i = 0 lf = 1 rg = 2 ----> i = 1 lf = 2 rg = 2
i = 0 lf = 1 rg = 2 ----> i = 1 lf = 3 rg = 2
i = 0 lf = 1 rg = 2 ----> i = 1 lf = 1 rg = 1
i = 1 lf = 1 rg = 1 ----> i = 0 lf = 1 rg = 0
i = 1 lf = 1 rg = 1 ----> i = 0 lf = 1 rg = 0
ans = 1
i = 0 lf = 1 rg = 2 ----> i = 1 lf = 1 rg = 0
ans = 3
i = 1 lf = 1 rg = 3 ----> i = 0 lf = 1 rg = 1
i = 0 lf = 1 rg = 1 ----> i = 1 lf = 2 rg = 1
i = 0 lf = 1 rg = 1 ----> i = 1 lf = 1 rg = 0
ans = 1
i = 1 lf = 1 rg = 3 ----> i = 0 lf = 1 rg = 0
ans = 6
i = 0 lf = 1 rg = 4 ----> i = 1 lf = 1 rg = 2
i = 1 lf = 1 rg = 2 ----> i = 0 lf = 1 rg = 0
i = 1 lf = 1 rg = 2 ----> i = 0 lf = 1 rg = 1
i = 1 lf = 1 rg = 2 ----> i = 0 lf = 1 rg = 1
i = 1 lf = 1 rg = 2 ----> i = 0 lf = 1 rg = 0
ans = 3
i = 0 lf = 1 rg = 4 ----> i = 1 lf = 1 rg = 1
i = 0 lf = 1 rg = 4 ----> i = 1 lf = 1 rg = 0
ans = 10
10
